[猛闖越跑越好]四月二十日快活谷八場夜馬討論區

記得星期四先跑呀

霍狗潘狗死未

lm贏大錢

我係潘狗

停賽3日，30/4復出

還我金剛仔q

lm

[/quote]
而家先知有D咁既網頁

唉潘狗真係買你就無

好痛呀阿妹呢，阿妹你去咗邊

今日淨贏達仔一場 all in阿妓

屌原來我老豆寫完張飛買唔切

屌佢打比我同我講買唔切條飛

下星期日再見

玩留啊 阿記好廢的

都話要分手啦

星期四我要殺狗會一頸血

全日最痛都係中華寶貝，屌你吳長進

已經買左 bye jump去

星期一西波多 仲要買妓 我想挽留你

橙過唔中

好在貓仔去咗旅行
新聞狂播

我sad左佢同我講去到窗口比飛就開閘

新聞報我炒肩骨折
腳都有事

腳骨折 手甩骹好似

確認番喇...
右膊頭移位及右腳足踝有裂痕

下次唔好咁遲啦
橙過唔中

返工淨係玩左兩場 兩場都買阿妹 兩場都第四

迷妹黨

屌原本話去買送買左勁耐
原來走去買馬仲要買唔到

不離不棄

橙

開心既係 火車潘已經取代左黎m妹

我敦今日唔識騎馬屌

仲有柒東

勁過柒東n倍

知道了
想jump

希望呀妹日後生生性性

以前又有賠率又入到腳

appledaily有相
睇咗未

剛剛睇左 高清圖

有得-番10磅咪有機會囉，根本就唔夠力

炸魚薯條

隻西域猴王終於落場

仲好靚仔

派完錢又冇哂人

平時都係架啦 冇乜野

冇拉好好玩

隻世界紀錄咁好檔都要飛出去追

何妖頭有瘀傷 好似長遠黎講仲嚴重

唔夠騎師，可能我要提早跑谷草

一道都無位置 食屎la

佢個下硬傷嚟
休息返2個星期應該無事

我飯 依排好黑 買左飛鶯 魅力之子 好醒 全部都出事
希望飯同澤洗哥都早日康復

頭先tbb仲搵張基做訪問係咩玩法
呢個台垃圾到無朋友

I'm ok,no problem.very lucky！

今季似蚊蚊地

下季見啦炒飯

新手留名學嘢，呢到係咪會有巴打教路同俾tips？

似落地個吓撞落個頭盔到

right shoulder ?

2隻手都似冇事

今日輸晒，等星期四

墮馬果場成個投注站起哄

d 騎師個個都手瓜起腱

翹腳果下好型

星期四。 雷神回歸!

應該係long 起受傷隻腳, 唔好比佢觸碰到 (聽到話腳踝), 應該係呢隻腳.

睇蘋果fb真係好撚多虛偽撚
唔識馬就咪撚出聲啦

以為淨係隻手有事

尾場幾乎再有騎師直路墮馬，華將吳嘉晉騎姚本輝馬房「新疆紡」於外叠被擠壓至嚴重勒避，佢當時嚴重失平衡，身體搖搖欲墜，猶幸抽得實韁繩，令座騎恢復步韻化險為夷。

星期四諗住all in你

咁都跌唔死條廢柴
吳長進:屌好彩冇去馬

今季應該完啦掛

跑得太密啦

想知明目張膽輸咗叻哥幾多錢

柒東轉身個下幾型

終於可以唔理潘頓
死潘9

賽後獸醫立即檢查「魅力之子」，發現該駒患有「喘鳴症」。
賽後獸醫立即檢查「贏馬神器」、「好醒」及「包勝」，並無發現任何明顯異常之處。
「旅英駿爵」及「萬事醒」均須抽取樣本檢驗。「飛鶯」亦抽取樣本檢驗。

死左都要化驗

東東應該都有上連登
心諗:仆街啦叻哥

點解唔洗

呢隻四班應該夠掃 三歲就要啪,rip

百屌成材
東東呢次真係最順眼

4出4捷之駿皇綵，將直接挑戰主席短途獎

係咪有咩搞錯咗

魅力之子

摩好似未贏過主席短途

如果贏埋 真係呆了
幸運如意係咪會比人拉走

呢場田雞on9唔頂死佢啫，拉到咁出做乜鳩

發現火車攞位都幾狼下
好多時攞位都冇睇後面
尾場仲係咁逼外疊隻馬出去

希望佢改到
如果唔係有排佢停

如果冇幸運如意
呂分分中唔達標
幸運佔佢馬房收入差唔多一半

廢倉，隻馬彎咗啦

BB好心拉埋幸運轉倉啦

隻萬事欣唔知會唔會俾條廢柴騎

福愛寶果下真係服 最後幾百以為冇 但最後百幾打番上黎

拎位個啲真係要練下，唔係你狼過人就得
場地智慧可以再好啲
今日好多場啲騎師入直路都唔要欄
因為佢地知道入面好多機會會塞
睇返同場達少醒撚到，走出去上

我返到酒店睇返佢今日跑
福愛寶一望空真係砌落去
見到佢都有heart

今日十三少駿皇綵唔安全駕駛
一野攝入去拎位

呂唔靠幸運,1個月win 1場都有機上岸
下半季走咗副練，幸運搞到咁
我諗短期內都唔好買佢
啲馬亂咁嚟

宜家先3歲 之後應該大把世界
表示好期待

係
真係要練下
見佢好似逼李寶利出埋去咁
佢依家係跑道上既視野好似得自己咁
騎埋欄中後上既馬就塞硬

如果唔係真係好易有意外同埋比人停賽多過跑
好似季初既東東咁

真係3歲都咁堅
不過家俊都好努力砌隻龍城

今日先第二戰
有時間進一步 希望佢成為好騎師
不過似硬功騎師 啲鞭幾狼死

女朋友係貓係邊度睇片 ?

都係既
好早熟既騎師
基本工都齊
淨低真係要靠經驗

但係覺得隻馬唔多衝到\
唔知係推騎定係鞭果到既問題

睇落少少似梁家俊果種兇狠 但姿勢好似冇咁好

馬會官網睇賽後片
呢邊上到馬會官網

依家馬會APP有賽事重溫
聽日應該YOUTUBE 都有片

福愛寶最尾幾步 佢推得唔錯
不過都係好似得左手鞭

隻右手唔知點解唔識用
有火係好，上多幾次應該會好啲
後上唔敢買住，個視野太差

YouTube有幾個channel 都會up

咁咪投到注 ?

今日唔係大放果的都唔敢買
跟前守好位都信心麻麻
同嘉琦一樣
放唔到就唔知點做好

七、停賽
第二場：郭能（「常妙星」）於末段不小心策騎（四月二十三日開始停賽，四月二十七日才可恢復出賽-兩個香港賽馬日）。
第六場：梁家俊（「手到拿來」）於接近九百米處時不小心策騎（五月十日開始停賽，五月十四日才可恢復出賽-兩個香港賽馬日）。
第十場：見習騎師潘明輝（「一道」）於跑過三百五十米處時不小心策騎（五月七日開始停賽，五月十四日才可恢復出賽-兩個香港賽馬日）。

三、罰款
第二場：郭能（「常妙星」）於末段不小心策騎，被罰款二萬二千五百元。
第六場：梁家俊（「手到拿來」）於接近九百米處時不小心策騎，被罰款四萬五千元。

原來要罰幾皮野咁甘

比起佢地人工唔多啦
但對中下遊騎師有阻嚇性

網上其實得
不過唔係睇住電視 廢事亂買

YES 好易豬死

之前係泡菜國直頭LOGIN唔到

早知細個都去學騎馬試下

係跟據犯規次數加上去既, 同埋跟據佢地平均一個賽馬日幾多奬金嚟罰既.

郭能應該搵得多過梁家俊,

依家梁家俊重罰得多過郭能, 即係今季佢犯規次數多過郭能.

太高太重

但又冇180

老將本港13屆冠軍騎師韋達，今日（17日）沙田第八場二班草地1200米，策大摩馬房之99分全港最高分三歲馬「駿皇綵」，直路揀於內欄窄位衝上竟無擠阻，順利大熱勝出，累積在港四戰贏晒。

大摩說:「『駿皇綵』能夠直落贏四場，我真是很驚訝！回想起此馬當初來我馬房時，有很多壞習慣，我花了許多時間及心血糾正該駒的問題，很高興牠能踏回正軌。我相信牠今場取勝後，會加至105、106分左右。既然可供牠上陣的賽程不多，何不讓牠挑戰級際賽，當是一個考驗。我已再卜定韋達，下場夥拍牠出戰5月7日1200米一級賽主席短途獎。」

真係堅料嚟
韋達駿皇綵5win

郭能應該搵得多過梁家俊,

依家梁家俊重罰得多過郭能, 即係今季佢犯規次數多過郭能.[/quote]
羅理雅上次罰三日 + 10萬

3歲105分

當我鳩吹

炒飯唔落樓 龍城有機會贏番場

買左自己wp 又第4

因為唔係牙寶騎你
Alvin有第四都執到

田雞

梁家俊初出個期同火車潘依家騎姿差唔多
短檔 澳式韁繩+車輪鞭 推落食唔應 比較明顯係家俊個下盤功夫好D
不過家俊過左冇耐 佢贏夢幻飛駒個時 推騎已經食應左好多
過多幾年仲變埋歐式騎法

其實講十磅仔時期綜合能力最強我覺得係何澤堯
初初黎韁繩已經好好 基本功唔差
不過跟左個垃圾師父 搞到行錯路染埋D華將鳩騎惡習
唔學下點用鞭 下盤又唔再練好D
梁家俊係勝在跟好師父+好心態
佢係NZ真係跟名將蘇利雲 返到香港跟佢呀哥 依然仲有指導佢
另一邊廂蔡明紹就有最好師父 但唔知資質所限定係太順風順水搞到心態唔好
呢幾年根本停滯不前
所以一個見習騎師發展成點 要睇好多樣野配合

無話你鳩吹
成件事太不可思異
3個月71分上到g1

今場係田雞唔守好位移出去先俾韋達贏到

仲誇張過佳狗3歲贏hkg3

蘇利雲本身都係好勁，超碼識教先
我出道已經係家俊-5
本身環境真係好大影響

追咗兩次啦
條廢柴騎功真係好差，番谷邊有呢啲賠率

Thanks巴打 又學到野

佳狗其實2歲都好很勁
不過駿皇綵win埋啲濕鳩Queensland讓賽
二班上g1，win到就不得了

60幾賠win冇份參與 5倍樓下次次買win欖炒

七歲啦，希望俾我追到w先退

其實都好講資質
以前我覺得蔡應該係最早熟果個

現役:
東>咸成
琦>垃圾威
毒男>徐雨石
火車>賀腎

火車未出道係澳洲已經贏咁多,咁唔計啦
其他3個練馬師似咸成會教我最好
但反而係琦上得最快
定係呂教騎馬有一手

希望有 btw講起追老馬 追左幾次享耆成w 估唔到提早退

韋達今日明顯有鬥志
由駿皇彩開始都似番個13冠

資質當然有影響
你睇下余健雄同呂卓賢既分別

儲氣全日騎一隻

場皇者好認真喎

Ching唔好追寶尾啦

點解洪狗條仆街咁好彩執到隻佳狗

我會問點解活候夫人會睇漏眼
我諗係澳洲的話應該掃緊1600 g1

出去同人挑啦屌，留係香港打飛機有鬼用

最好走咗唔好返嚟
幾隻中距離長途讓晒路

蔡其實係咪傷太多廢左武功 加上成日傷好難有固定支持
今日佢騎冷門馬都有貨賣 係衰隻馬真係唔夠班

蔡的態度有問題姐
到依家傷左幾獲又退緊的

不過琦到依家都唔識騎後上/直路爆一段果的
除左放頭之外,佢搵位都算還好既
垃圾威

好行

你真係覺得琦琦係賽馬
最馬,勁有波幅
btw,蔡頭除傷，我就得入咗調整期
唔上唔落,要睇佢自己想點
好耐未見過佢放頭啦

大馬阿妹宜家砌唔郁啦,除非係放頭馬搏放甩
~ 千磅馬阿妹就岩砌既
最驫同隻阿凡達鬥燒冇哂

原來係毒男唔讓屌on999

講騎功又唔算有咩退步 但進步又冇咁
算係遲來既撞牆期
加上自從我拉同割撚黎左之後有其他人爭告仔D馬騎 少左支持
出外搵食既話線路又少又冇減磅 加埋傷得多 越騎越冇自信

其實阿妹我覺得唔係話特別好
以黃金一代見習生黎計(蔡,梁,楊,蘇+之後何)
大概係蘇狄雄當年水準
係腎仔同毒男加埋之後既東東太廢先顯得佢特別好
腎仔同東東連坐都未坐得穩

駿皇綵主席短途獎贏紅衣醒神咪爆上全港最高分

我出左街冇睇
有冇手足講下 牙東同叻哥係咩事
好想知

明目張膽38倍打到落16倍，牙東開閘撞2撞跌馬，瀟灑地走開

明目張膽跑第一 不過空馬唔計

繼續推到霍狗散倉

唔知加分有冇上限

都唔知隻馬係唔係真係有

金獅叻將終於唔洗搵廢柴騎

牙東同牙叻有冇交流

猛闖又想黎料？ 又害人

皇大擊殺

悅悅友福比拉搶左，係咪終於要出頭了

牙叻輸太陽旺旺既錢應該多過明目張膽

唔去馬一樣死
中過伏啦

一隻爪皇 一隻金獅
今季配部撚幫左唔少人都害左唔少人

仲要比皇天擊殺騎

話時話皇天擊殺係咪仲未贏返馬

紅褲兵 我超
害完馬迷害埋隻馬

貓b,擒日唔見你

仲係墨爾本呀
琴日入來抽獎咋

今年22歲，打咗2年工，冇乜目標，想試下考騎師

琴日霍清 見到紅褲兵咁輸 個心痛到眼濕濕

So rich my meow B

改個名都認得你

啲騎師好似十幾歲就入去受訓
你體重身高得唔得

妙力之城好似真係高質啲既

donbb

No la
返香港食麵包

120磅 175cn

練馬師問題 進度最好竟然輸到咁

身高夠，體重要調整，做咗2年打工仔肥咗好多
其實自己一直都好熱衷運動，而細細個好多屋企人都叫我去考騎師，因為真係好矮好瘦，但嗰陣總係覺得讀唔成書嘅人先會做運動員，同埋老豆曾經因為賭馬出事，所以好抗拒。
到今朝返到公司，冇乜嘢做突然間諗，自己明明仲咁後生，做乜咁快就要行屍走肉咁生活，點解唔襯呢個年紀去試下其他嘢，所以就有考騎師呢個念頭

試下無壞 不過22歲
要預左唔得
我覺得佢地要啲中學生多

差隻鎮倉寶
霍老馬有種實而不華 成日唔覺眼都跑得好

幾千人爭十個位
試下無妨

騎師就應該唔得架喇，或者可以試下騎馬人/馬房助理，今年唔會考住，俾一年時間操返fit先，不過機會又會再細D

上次個身靚到識噴火
但上次何妖拉到搶同入直路禁到好實
個人判斷佢係假輸

常妙星五班馬王

馬房手足唔洗操啦
快快手去apply好過

比卡超G3亞軍
劍指下年一哩大賽

琴日全日中得一場金剛仔win
買咗龍城win 田雞唔幫手塞十三少

我依家直頭有肚腩，體能係跌哂watt

龍城尾幾步的確好勁
但係咪全程玩痢

霍利時個女幾靚窩

金剛仔買中已經好勁

霍仔幾時可以做到冠軍練馬師
大家一齊百屌成材

行圈睇好靚 之後881 hotman同jenny都有揀加大咗信心
龍城睇得到家俊下盤d un下un下功夫進步咗 可能平時un得淫kit多

係呀 尾幾步俾家俊un到撻著
可惜十三少個位摩西過河

唔得咪騎馬人
試下無壞

尾場買中游親星 東東好廢

呢個真
個仔都係

要屌幾多年先得

呢個都唔係第一日嘅事

-10磅都唔識騎 唔敢想象佢-5磅會點

佢去到先算啦
吳長進都係卡係-5

其實考唔考到都冇所謂，係想俾個目標自己

不過咸成都係仆街嚟 唔見得佢有俾幾多實力馬支持徒弟

華人師傅都無咩好嘢
楊算係最好果個

我拉重配強中堅 9歳了今次贏得未

睇返賀賢就真係真心support火車潘
話時話火車潘d鞭都好亂下

阿俊去馬真係好好
佢加陣砌得郁啲馬

有節奏感 唔會死用鞭
又推又鞭又用下盤un 華人黎講係勁既

第二個唔長進
之前爆兩次99倍冇買過，今次唔敢追

歐洲式騎法
加陣真係華人一哥

我都無份過 所以一定唔會追寶尾

有99就會拖下

係天久同東東到揀已經淨係買p
自己唔爭氣俾-10磅負磅迷惑咗

華人一哥 我滇我滇

狄，不解釋

代表作：勁飛翔

狄復出，我覺得佢又會有p

相信蘇狄雄就是智慧的開端

儲錢去澳洲考牌好過啦

我炒

迷撚到扯哂

起機無難道

想去學騎馬
香港有冇窮L course

前幾日去左屯門馬術中心
好似開放比人騎馬
不過唔知詳情

星期日一定要重注了
皇者對決：比卡超 VS 當家精選

我拉騎邊隻就買邊隻

迷拉黨可唔可以出一出來

考到記住騎好d 唔係大把人問你幾時墜馬死

佢會唔騎當家精選？

皇者對決 笑死了

又一哩 女皇銀禧好過啦

比卡超霍廐鎮倉寶呀比美呂廐幸運如意

星期四有咩馬房同騎師強陣
每post一講

搞到想開埋星期日賽日post

你出聲一定有得你開
霍清愛狗出賽

當家精選讓你3個身位，如果你輸少個3個馬位當你贏

到時開埋特別項目

皇者對決
比卡超輸咗係咪會話 雖敗猶榮，對手年輕力狀
贏就話係實力過人
霍老係咪睇曹星如睇到傻咗

馬王輝強陣
雄爺強強陣

幫你整大啲字先

姚本輝 蘇狄雄強陣

點樣知佢認真定點

輸咗=hea跑
站於不敗之地

你見到佢留後都知個場又玩野

當家未去到一班都應該輕鬆贏

陣間流m就真係紅太陽

有冇人用racing touch 睇馬

收到馬會既"潮流斜揹袋乙個" 換領書

有冇人知咩黎

馬會啲野唔洗拎都知柒

潮流斜揹袋

除左萬寧禮卷
同埋越優卡d積分換領
其他送埋d垃圾禮品唔會專登走去拎
不過之前換過把長遮高爾夫球手把位係幾好用

皇者決戰有冇紀念品賣

記得把遮要去tst星光行拎好撚煩

比卡超有冇出馬仔毛公仔
屋企有威仔同格格

其實點先可以拎優越卡

偽毒識食

屌你垃圾坤
幾時食埋琦琦

食家姐

家姐幾時做到第一女華人練馬師
為港爭光

贏得多或輸得多
計你全季投注額 而積分形式計

波馬都得 銀卡大約100-150萬左右好似係
以前有寄個份野黎 每張卡有效期為持一年 如果你投注額維持唔到會降落紅卡少咁d禮品

大戶jj

路b

我係贏得快輸得快個班黎

狗坤個閪樣面目猙獰

好似睇中一兩隻馬
再研究度下先

不嬲都唔太鍾意佢 雖然有一兩首歌唔差
但厹樣

星期四無梁家俊？

停賽呀

柒俊

又係屋企un 呀kit

柏寶生生性性

難啲
谷草佢唔柏寶灣 但鍾意游下馬河

睇黎巴打呢排冇睇馬

後晚我相信係游馬河
慣勝聆聽 幸運如意算唔算近期

咁一定有佳作 但柒作更多

多得柏寶咋！
btw，停賽3個賽馬日

縮就番屋企啦

霍清幾時俾隻世界馬王岀泥

就黎啦
星期日之後就會有一隻準備做世界馬王

假反霍老真霍老粉

頭場可以試下廢柴

嘩原來頭場一堆垃圾

就咁睇柏寶有4win

當你覺得咁正路就可以調轉黎諗即係1w都冇

強中堅咪撚大熱呀

同一句說話用係拉身上
就咁睇阿拉有4win

不過大熱就唔買啦，成場飛咗佢算

如首段提及，「強中堅」母系 LAHAN 亦曾是英國一千堅尼冠軍，短短生涯已四戰三捷，競賽成就出色。雖然「強中堅」外地賽績未見突出，馬匹本身亦未成熟，但後幅有力，血統更具瞄頭，擁有 4Sx3D 「北地舞人」的雙重血緣，從 26/1.74 的血統數據（DP/DI）中已見一班，父系「生氣」更加出身於近年實力較強橫的一輩賽駒，陣上所遇「先力達」（SINNDAR），「鐵勝龍」（TIZNOW）及「街頭口號」（STREET CRY）等幾匹宿敵，各自退役後，至今亦已獨當一面，成為國際熱門種氏，指標價值相當，且屬有長力之輩，估計成熟後跑中長途，可在二班甚至一班賽事交出頭馬。

佢睇佳龍駒用盡左，點知直落四歲系列三冠

跑到18歲

佢係唔係跟苗
唔記得左

BTW 狗坤真係好黑人憎

吉利高 強中堅 老馬q

Yes

我都分唔到了
日日叫佢散倉
然後成日賭佢既馬

我見你成日叫佢散
叫叫下我真係無買
高班就會買下

我話說覺得幸運神狗跑泥好過草
增程係岩 但重129跑大長途好似差d

有冇巴打睇完腎仔講馬

原來想講柏寶強陣嘛 幫你啦

柏寶強陣

今季啲強陣
上星期谷草皇天擊殺手馬咁靚都跑到咁

威風霸皇1.1嚇鬼呀

冇潘神唔識賭

追多次東東

其實柏寶星期四手馬真係幾好 唔撚好再夢遊 比番d火黎睇下得唔得！

閪拉餓馬幾個賽日，五班騎王要做膽了

留子彈 買超超當b

All in 雷西

靚先生

馬來之珍上次韋達鞭都未開過
有冇機會今場變身

唉哎，乜_ _ 黎架

都係打把自己

買左條wp過關3X1 R1-8 R2-7 R3-3 大家點睇

屌 我上面都講有4win
我真係怕佢冇火

其實好想要金飯碗 上次落重飛出閘最快擺前走輸俾上3班檔位不利都有p既同進 單打獨鬥賽績優秀唔在講 今次係四班排黃金2檔應該要有交代

呢隻開跑有5倍我自貼

牙拉配告仔呢個組合輸左我好多錢
要唔要信佢好

烈風小子

吳長進 狗也不吊

成組水馬，搏佢血統識變身

信我拉 得永生

第二場先
天強，神狗

我拉第二場隻9歳馬唔屌了
中意李寶利個隻多d

聽晚唔同牙拉對賭等幾時

騎王個1.4係其他對手少坐騎炸

仲有金飯碗 鑽石巨匠 真係想大大注轟落去
點解會係柏寶。。。

場場上名夠做啦

等比柏寶幾win收雷狗皮

1.33

點解 賽日收音機無嘢聽

賽日都無人

。。。。。

仲以為今日跑，btw冇乜重心馬好難賭

想搏猴王

要拖，試閘唔曳

我拉

7皮野all in雷神穩唔穩陣

就係見到咁 但寶利去唔去馬

寶利星期一好撚博喎

拎住個1檔形勢應該唔錯

頭4場番緊工冇得賭

柏寶紅色手套先去馬

睇下佢有冇過大海先

柏寶紅色手套今季都無咗啦

第4場最有冷味

就跑，買咗未

爆大冷呀 12-6-10-8，天賜寶殺哂

個賽日頭條做乜鳩
9up
啲戲碼越嚟越屎

回港了

hi all
心有肥西
會留意下奸仔達同paul so
暫時有賠率會睇下
包裝巨星
佳運來
平步青雲
一馬當先
鋒芒畢露

Hi 白朱
Paul so都強陣啦 但馬房今季真係蚊水啲

屌 有邊次唔係鳩up

感應到潘頓郭能柏寶每人w2場

等你心水

好似係
有期無嘢講，血統都r埋出嚟
幾時到烙號

好攰
我有啲心水都唔敢比 未做足功課
我即場再同大家傾下

頓應該有馬贏

呢期啲卡士的確低

咁多馬搶
牙拉睇住食啦 曾經試過鬥氣
呢隻馬跑得返 無得鬥氣
應該谷草二班三班中堅分子

檔又靚 人又好 馬又勁 根本無乜理由睇衰 呢d唔會鬥氣喇 真係同錢過唔去咩

睇下有冇冷腳四連好過

呢場我拉一定係膽

如果要搏
真係得殺到
其他唔睇好

美麗之友都咁熱 易位難出頭既馬
不過佢要贏既馬 一定有私家路
啲公公婆婆聽日又有錢上樓

呢隻唔值咁熱 不了

三班掛頭牌係71分
會唔會太弱

度好了，要埋

谷草差唔多啦

差到無朋友
聽日買條我拉4串11先

有啲好似同路

留名聽日試下貼啲心水

猛闖要allin 了

好 好想即刻跟水

呢隻野呃左好多人感情
仲要皇天擊殺騎

今次應該去馬啦

我拉都騎唔掂再等等啦

Lm

對呢隻無期望
可能我同闖系無咩緣
之前追隻咩闖，追咗大半季
無追就win 3場谷

好老實講 兩鋪第四真係唔夠人跑
無理由同我講唔去馬都第四嘛

今次一樣有雷公 有翡翠 有金獅 有巨艦

有時啲馬唔一定拉騎就好
有啲馬真係要鞭打下

我都係無咩緣

頭埸發現到隻冷野

我係暫時一蚊都唔會買皇天擊殺 應該今季內都唔會
直到我見到條仆街有改善

唉 諗起條撚樣都嬲
屎卓豐.....我屌你老母

皇天擊殺呃鳩左我好多錢
真係拖同互串算
WP 拎膽一定唔會係佢首選

想G

雖然多數唔買五班馬

我都被佢逼害左好多次

受害者由沙田排到快活谷
如果唔係佢，我新應該多最少2場頭馬

無敵劍上場一步都冇可以由99倍變到今次隔夜16倍
是咪有咩玄機

又係腎仔

唔長進騎都係輸三個幾馬位
換師兄會唔會近返少少

第8變第5

第一場五班仲要二千二

爆呀

獎金獵人

包裝巨星好抵玩

霽月高風個檔

廢到仆街D馬

太長好難估

李易達個幾兄弟輪住去

今屆2400米皇太后紀念盃於4月30日上演，已升格為國際三級賽，總獎金三百萬港元，是一項讓磅賽。雖然馬會仍未公佈入圍馬名單，但據知將史上首次有外隊馬參加，有一駒來港角逐，就是五歲南非賽駒，由郭克訓練的「水銀」。

「水銀」2015年贏得南非草地2400米三級賽冬季打吡，於2016年初轉到杜拜比賽後，曾缺陣13個月，延至今年三月才再復出，於阿布札比角逐草地2200米三級賽阿布札比冠軍錦標落第。

郭克過往派馬征港有不俗成績，包括08年「雕塑家」贏沙田馬場女皇盃等。加上眾所皆知本港大長途馬實力有限，同程2400米香港瓶幾乎例由外隊馬奪標，如今皇太后紀念盃接受外隊馬挑戰，作為「雕塑家」同主馬的「水銀」當然值得留意。

真係有人跑呢場

漏夜睇晨操
最靚竟然係一支梅

諗左陣點解聽日火車潘冇馬，係咪又比人停賽

先醒起佢係新仔唔跑得跑馬地

你認真

認真佢個款頭係靚過贏馬個時

我睇晨 最靚係心中有屎

不過佢贏個陣都唔靚就真

呢隻真係要拖番了

感情分佔左幾多

我當睇晨操唔會擺感情落去

其實最唔知好定唔好既係架勢堂
出腳好有力但係好硬
步幅好大但係個頭又唔係點郁
我打算買少少黎觀下係長途定短途跑法

唔靚都彈甩贏
靚左起碼有個p 掛

隻愛樂寶雖然有質但係好曳
臨場見佢亂咁郁要小心

上場跑11
11>1

我覺得真係好有玄機

頭場5號啦

隻馬跑法應該係長馬黎
上次比拉西食左個位 最尾個幾步都仲有力上返黎

今次跑返2200仲有4倍左右

馬會派錢準備all in

寫報紙班友洗唔洗日日吹奏巴基之星
得一隻馬跑女皇杯

分分鐘吹到大熱

巴基有5倍真係唔怕買

其實係
但現階段都係明月行先

想同大家討論下呢幾場，牙拉既馬我不嬲好少講，阿婆阿公都識買。好多場係亂局，幾隻熱門拎上手，唔通開曬大熱。

R3
「環保戰士」念念不忘，最後機會，減十磅，檔位合理。「辣辣椒」一心一意放。上一次都想咁做，今次阿妹一樣咁做。「包裝巨星」今季用得少，有體力，但都趺左磅。「金飯碗」人人都會要吧。

R4
呢場似係圍繞頭三隻
想比「富萬家」大家，但廢事害人，當子提我埋門缺課。狀態可以，近幾次出閘都爽，谷草短途擺前走。穩陣應該係「威先生」，跟四，五位睇住食。有隻冷腳，我同當子都有留意過下，不過尊重私隱，勝算不大。

R5
「妙感」應該好多巴打都唔憤氣，上場以為嬴得，比隻「沙角威龍」大外一氣。「越跑越好」上一鋪兩大挑戰其一：初上1650。其二：杜利萊灣。不過真係要留咁後？搏佢今次跟前些少，頂個位置。「由心出發」阿妹減五磅，唔洗放頭掛，跟前佢都應該處理到。

R7
「鑽石巨匠」上一次好鍾意，印象有同巴打討論過呢隻馬，驚左柏寶無買，是咪想交代。「實力飛駒」現階段1200似係好過1000，1000無以前出閘咁快，1200可能仲有得繼續快。「及時取勝」三四班短途專家，上一次泥地外檔不用理會。

R8
「雷公鑿」輸比咩馬呀，係你超呀，上一次點會服氣。「翡翠福星」應該同「雷公鑿」一樣理由吧。「金獅叻將」我真係睇唔透霍老定隻馬能力問題。

明月千里真係好強
天才其實唔錯 可能同巴基差唔多位置返

邊隻重心

如果你唔係非牙拉不買，我覺我「威風霸皇」無得鬥氣，QT膽一定係佢。
其他場次要睇埋跑道先知，近兩三次啲場地同之前諗既野唔同。
我自己「富萬家」同「雷公鑿」較喜歡，前者要諗佢缺過課，後者亂局一場。

今晚真係唔簡單

雖然雷公上次個場水準好高
但今次佢啲對手隻隻差唔多 睇騎師同檔位賭算了

今晚應該轉玩四連還

跑馬好多時刨定係心水 但臨場更重要

其實呢隻馬跑咁密 操練我覺我唔洗介意
再操反而真係散 比佢抖下仲好

好少玩四連環 覺得中四隻好難

屌 真係冇擺 真係靚
感情上好想軍勇戰神爭氣 條肥西陰陽怪氣

今晚冇時間刨心水

俾隻喜得福大家研究下
預計臨場會落飛 希望跑入位 大家中意可以拖下 信心不大

今晚啲馬範圍都係5-6隻，買四連還抵玩啲

唔好迷肥得唔得 雖然隻馬真係幾靚

尾場真係隻隻有機 軍勇戰神都係機會馬

似想做金豬2.0 金豬都係密跑唔操

今晚講少少吧

天胆
用得少，年輕有力，復課多拍跳敢做， 如臨場水門位唔瘦 續配callan 有力爭勝
配腳多 而無敵劍俠 幸運神狗不可不防

心中有善
搏左兩次神色竟比之前好
拍善傳千里一課大步走過神色自若
埋門潘頓順走點地無聲 馬在勇點 一檔更妙

另外 飛馬再威 好加加 威先生 善盛東方 喜德福 飛快叻 都係好野

咁既飛數
係咪想落班先處理

際遇狀態太好，驚拉馬師做野

希望蘇狄雄騎得掂 始終有1檔 馬質素應該谷草3班夠做 不過係成日一落鞭 馬頭會轉側 會片黎片去 外閃內閃都試過 要睇佢騎功了 同場快馬多 偷到位上應可闖入一籍

千2可能太短

頭場頌義點睇

體力輸蝕啦了 驚跑到出事

想買條柏保過關是否不智

皇天擊殺

今晚有w

串哂5隻

糖痴豆

呃錢馬

頭場幸運點睇

呢隻馬真係好難買 水準飄忽到一個點
但今季黎計 佢贏既頭馬多過其他11隻加埋 點都要拖埋掛

老老實實 五班馬有幾多隻真係長期穩定水準
所以我九成時間都唔會買五班馬

但法國好多巴打鍾意賭五班

頭幾場贏錢就可以推落下一場呀嘛

搏冷最佳時機
頭場中左條冷Q 之後場場十蚊小注點輸都會贏錢完場

睇定啲游水馬

今晚霍狗會害到幾多人破產？

悅悅友福上場比狗達拉馬都第5 仲要係騎都無騎過 今場即轉人要信

君悅灣

世界級草地一樣2.7

隻破風者

唔買

真心頭場好多隻都廢 冷馬又無料 不如呢隻做膽

係時候諗定落雨馬 之前幾頁講個d有邊隻落雨飛得

如果大機會冷我會串哂咁多隻，免得最後中哂膽激死自己

頭場想 6拖5 7 有冇同路

香港戴圖理喔

場場賭但認同唔應該搵5班做重心 要轟都唔轟5班啦 跟下例飛睇下場地睇下馬

戴圖理都要食飯

Gun!!!!!

及時取勝

正呀 上次泥地我當睇唔到
重歸首本

以前我都場場賭
加陣睇好場地形勢先買

免費欣賞下啲人馬角力，特技握手，空氣鞭都咪話唔過癮

特技握手
加陣谷草係咪有埋田泰安灣

空氣鞭同人馬角力一齊用都得 一路打虛鞭 一路扯馬頭
去馬就下下過頭鞭 唔去就求其了兩野就算

屌 無人同我討論 除左霍清

圖一最右為田泰安
圖二田向粉絲敬酒，表現親民

原來盛世東方杜棋峰有份
咁要g 持啦

雷公g 持

番咗香港未 ?

雷公其實近兩場都跑得好好 無記錯都係跟快步速唔散

谷草我覺得「雷公鑿」同「勝利名星」都算三班1200同1650實力指標

金飯碗個場好驚一支梅又後上

返左啦

西拉幾場馬都幾好分 好想買

嬴完一次又走返樣 如果臨場後上唔差可以拖
不過嬴都無份 我繼續無份算

係
不過臨場會落飛

美麗之友同勁皇子 我心目中唔值廿幾蚊馬

達羅素巴打 好似有同路呀

繼續支持我田騎豬王

威風霸皇好似係r6超曬班 大手入win當買波先

大家贏多d

威風霸皇係驚一隻旅遊多寶
我估計1.5-1.7開跑
加陣2.1太著數啦掛

有同路

今日買我拉係咪收息 騎8場 潘狗得5場

應該點都唔會落到1.7既

飛馬再威 威風霸皇 唔買無錢收

吹奏下吳大夫先

啤酒園見啦

雷公

今日田d馬可以話係垃圾

係度講親啲馬都輸 幾時先破到 臨場買先有得中 上季馬膽王就掉轉

燈到幸運如意第五 飛鶯死埋

如果落唔到1.7
我驚忍唔住手 完場要懺悔

燈力又幾勁下

飛馬再威我覺得要睇睇有無得追
隻馬好似要留後

幸運如意如果主席短途獎無貨交
去馬場拉橫額

上季馬膽王第4 今季第14 已經見到我幾燈
臨場買廿蚊反而中到三寶安慰
事前飛點買都唔中 個次買QQP 飛鶯> 好醒 魅力之子 全部意外

細聲啲

吳大夫 吹極啲風都唔會太熱

有緣自然會中

實輸架窩 點都跑唔贏尚多湖

下次要跟你

燈下馬先
R6 威風霸皇
R7 勝利專家 新威龍 萬事欣 君悅灣
R8 猛闖
三寶 4注

過到我威先算啦
尚多湖太遠啦

呂健威神級佈署
我睇佢之後帶隻馬去邊跑
我覺得似新加坡

威風霸皇都燈
應該好多人要跳樓

新加坡玩自閉
唔同你地玩

6,8場我應該要跳
再見

咁我如二要去邊
你外國馬專家 比個建議呂生

你都係要追猛闖

去澳門

同狗跑

馬有鬥心
泥水榮騎得咁好既馬好多時都唔會點走樣
買wp都抵

可能今晚熄燈呢 我自己有買
上次車左落金剛仔 天合 有錢收
馬膽王我唔會揀威風霸皇架啦

今晚真係不了
啲馬又水又唔好睇

頭尾100%吻合

藍天堡馬

佢呢隻都唔搏老命 下鋪換人都似

其實我都有少少想買佢WP

威風霸王超還超，呢個倍率一定唔參與，谷草最短途後追2倍w，隨時比人走甩追唔切

馬旦王當然另計啦

藍天堡馬似係唔夠人跑 留返下次泥地用 直路其實都係虛虛地既鞭
不過下星期日報場1400草地試閘

加陣啲馬房真係好撚古惑

俾隻騙騙sm

好想睇紅衣VS 駿皇綵VS 幸運如意

有得威殺晒
FF下就得

唔洗郁手都已經想過曬
我頓推幾野打三下都過曬 痴左線

想睇駿皇綵夠唔夠跑

君子承諾上場超慢步速受害者
末段跑緊22.57
講緊個日三班短途都係得兩隻馬快過佢
其中一隻係威風霸皇
我諗跟前一兩個馬位已經夠殺哂

夠跑既 仲痴線過佳龍駒 3歲五出五捷 仲要好似佳龍駒三歲贏美麗大師咁

藍天堡馬盡左力，都係輸個第五 2win 止步
唔算走樣啦

泥水隻手咁細力推 真係呃鬼食豆腐

跑過先知
佢係咪真係報左名跑

超級馬真心超級

要返屋企慢慢睇返佢點輸先有結論

叻哥第一口孖寶ok

似係變身馬

一日一win都有困難重話連口孖寶

$300本

三舊水夠曬起機啦

其實$30都夠

頭場真心無隻抵買

鐵角連嬴 收返幾舊先啦

屌你 又話悅悅友福

第一場 $100位置 幸運神駒

幸運如意未拎g1就過氣

廢柴大夫qpq

冷靜啲好

我已經見到佢同大運財結果一樣
無G1就退役

達達子五班大摩

大運財起碼行多步先

咁又係出左去試
就睇下呂健威點樣搞

已經好冷靜，本身諗住$300扔哂落去

呂健威得既當健陽光一早做左短途馬班啦

祝你中

第一口孖寶雄爺

第一口何良孖寶蝕到呢

仆街隻盛勢落得咁勁

霍仔今日點評自己堆馬

大運財點同，有場放頭搏走甩，睇得出唔夠跑都想試下搏，屌你幸運如意啲報署，陣上發揮，真係浪費左隻馬

指定第四

隻飛馬再威有無得攻擊下

係咁多隻之中最好姐 如果高水位d就好

未贏過，個人夠閪

跑1650 會唔會太短

1650成日玩變奏，睇態好過

第二場重心

心中有善 拖 通勝 但求上鋪

希望潘狗今日唔好患有莫雷拉恐懼

之前超倍率依家正常番姐 上次無喇喇走去沙田都係10倍
過番黎快活谷點會唔係10倍樓下～～

真係冇人要強中堅 ？

拖埋

不了

r4都係威先生喇 今季3班同程都跑得唔差 睇下佢3班同咩對手跑 再比一比呢場d對手 仲要有馬幫手揹飛唔洗大熱
富萬家缺左成10日課 太多了 有d驚

冠軍一哩賽正選馬
代表 國際評分 馬名 練馬師
香港 119 美麗大師 告東尼
香港 119 喜蓮獎星 約翰摩亞
香港 118 詠彩繽紛 蔡約翰
香港 116 佳龍駒 約翰摩亞
英國 114 極地風暴 韋嘉
英國 111 心意傳達 司徒德爵士
香港 110 縱橫大地 沈集成
香港 103 無敵飛龍 約翰摩亞

第二場要唔要我頓好

要

要戴圖理好過

上年都12隻 加陣8隻
女皇盃又係

Ok

穩陣飛

威先生穩陣
我諗緊wp定唔wp 富萬家咋 就算唔wp都要拖

我拉.....

得閒睇到即場既 睇左行圈先決定喇
轟wp呢d野 要睇過個場地狀態先落到手

睇返我條5x31 原來有四關一隻同路 剩低個關就100%同路不過係腳咁解

緊係啦
我不嬲好少買早飛 除左感情飛
臨場太多因素

【主席短途獎】港隊福音！澳洲灰色神獸 放棄來港衛冕

如二咪撚再如二

好多都同路

頭場頭果隻孖寶
r2 qpq

滿樂時唔嚟提款既

扑緊野啦
仲同班公公癲咩

大師應該可以贏

無有得威
無敵飛龍都有得跑，屌你老母

金飯碗定勁皇子？

滿樂時去咗啪啪啪

希望美麗大師反杯

全部都香港馬主

勁駿皇狗要拖 冷勿盡忘

英國果兩隻係咪陪跑份子嚟？

馬王戰

強中堅真係戥佢辛苦

虐老 仲要西拉騎

主席短途獎正選馬
代表 評分 馬名 練馬師
香港 120 友瑩格 蘇保羅
香港 120 紅衣醒神 蔡約翰
香港 119 幸運如意 呂健威
香港 119 幸福指數 告東尼
香港 118 華恩庭 蔡約翰
香港 118 新力風 約翰摩亞
法國 117 福兆 盧漢德
香港 115 有得威 姚本輝
香港 114 首飾太陽 蔡約翰
香港 112 澳斯卡 蔡約翰
香港 111 龍城勇將 苗禮德
香港 110 誰可拼 方嘉柏
香港 107 飛來猛 約翰摩亞
香港 105 赤兔寶駒 何良

駿皇綵呢

我師
突然咁多粉絲既

真係想佢跑到 買左wp支持下

點解笨輝唔幫我報呢組

你贏就蚊少少 但有獎金名次

出年先算啦 上次贏龍城都已經少少mun水

我覺得1600獎金名次易拎啲
滿額我仆街，仲要無炒飯
又要晒時間搵位

季尾仲有場g3 1200
啲勁嘢無晒，應該可以鬆入位

邊個接手你呢

btw,福兆再嚟都幾surprise
上次都覺得佢跑得好好
希望個地唔好整傷佢，返歐洲應該有group win

轉頭打個電話問笨輝先

各位大蛇

我加陣都同各位大蛇講聲HELLO先

r1難買到

貓蛇 我細細個就聽過哩個名啦

仲有我

貓蛇 我自細飲你你馬水大

今日all唔all尿阿 貓蛇

已買皇天擊殺 今場純綷為睇馬而買

痴線
今晚靠大家 一齊吹下馬水啦 好嗎

皇天擊殺仲要配霍清

佢去邊隻

Sure
來戰鬥

奸仔達出2隻

Ok呀

港版winx

李易達

呢場有就all in

OK

錢多咪買佢囉
狗會見霍仔咁吸金邊捨得要佢散倉

頭兩場淨睇左先再算

天膽

錢多咪買皇天擊殺娛樂下

好串喎你

潘頓郭能柏寶今日醒啲唔該

五班唔識買了

我都唔識買
全部馬都好似爆唔起咁 完全唔識度

頭場隻頌義大家點睇

拉西五班騎豬王 反佢都要客觀咁講句好波

我買左 想知再講

Ok 想知 請你再講

想學野

唔講 驚自爆

Skip r1

負皮你先
加陣有得負皮留言

仲係咁少人嘅

㩒邊到負皮

負皮ed

右面箭嘴
更新左未呀

大家都唔愛賽馬了

拉拉大勝日

未

係咪真架

更新apps 就有我正負皮留言

負ed

咁小器

呃你今晚輸清光

快d講點解

唔講追住路斯基bb啲留言負皮

呢個留言要讚

我都係想贏返$30起機姐

今晚有無反雷行動？

我都好耐未反雷
近期反緊皇天擊殺

無實際行動反佢
我WP 同 膽唔用佢算唔算抵制左佢

史狗？ 呢個超級賤種黎

屌呀
純粹簡單d諗 5班馬水鬥水 1.揀檔 2.揀磅位 3.揀騎師
另外有賽積根據 以前都近過 我拉騎過大熱個場全程3-4疊 擺明拉馬逼害霍清 今場有賠率 負磅輕 有賽積 同場對手實力一般 所以得出一個字：值搏！

係呀

瀟灑王子忍左佢一次 旌暉之後忍唔撚到

求你贏 派我

申報 買左威風霸王膽

rip

呢個賤過狗 今日都唔想買佢 但頭場無得揀

對上一次派 好撚耐了
我旺嘛

之後有次泥地和平開心就派返比出tips既巴打

你又話買我拉

中左派俾我

今日佢手馬麻麻
但通常咁樣就篤一兩隻入位入q搞事

我拉做膽拖賤種史

我覺得我旺應該快快出
到時先再算

我諗都係我旺 呢到先開始有人識我

反之幾近三年半冇贏過嘅「吉利高」，大前仗能入Q，尚且有兩腳，今次賽前力操又試大閘，體重即下降27磅肥態大減，看來九歲「吉利高」仍保留應該有計。

虐老

D馬主

我得一隻
你有2隻

R1 5拖2，6，7，8

冇欄 不了

我師唔算起朵馬啦

一個柏寶 一個皇天擊殺
到底點捉佢地呀

又binc

第1場
1糖黐豆7悅悅友福8頌義6常旺財
第2場
3心中有善4強中堅11好性格7但求上舖
第3場
9金飯碗4勁皇子10包裝巨星3辣辣椒
第4場
5八心之煌8櫻花戰士6樂也悠悠1威先生
第5場
12君子承諾4領航大師10靚先生3想贏就贏
第6場
9合作愉快1旅遊多寶2威風霸皇8綫路神駒
香港欖球總會盃
7一馬當先11及時取勝3鑽石巨匠8秘密武器
第8場
12主力艦7翡翠福星3金獅叻將10猛闖

今晚會買

癡線水： 1-5-6 有無same road

R1 9,10,11有冇人敢一齊去馬

想問下宜家J2係咪冇得網上直播？
要我登入什麼十九mytv super

點解無人要SWEETBEAN

下載mytv仲好

Gun

myavsuper 啦
又快又清

小弟係馬台新手
第一場心有靈犀點睇？

好似話要登入咗先有得睇

君子承諾

我登入左

hot

你點睇
我都新手

有
我會要9,10

想知
新手學野

第一場就爆？

用開馬會投注apps本身唔係有得睇咩

新手就做樓主
你都幾大粒野

5班2200
實爆

用電腦睇
再聽賽日收音機嘛

R1 1,7 連贏及位置

我贏一放到底

做下po霸姐

5>2+8

聲畫同唔同步 ?

電腦睇慢啲

想做ok

屌 我真係想問佢點睇
會唔會嚇走左人

通常要知人地點睇先再講自己睇法

電腦點睇

我問 賽日收音機同電腦睇 聲畫同唔同步

差30秒 想聽卡生阿淘同米高
到入閘先就mute賽日收音機 開返j2聲

加油！

出租幫叫馬服務

MYTVSUPER J2 台 嘛

貓哥波台馬台樓主

10蚊幫我嗌唔長進win

有咩?你連左機頂盒?

免費

個人認為win買得過

就咁睇到啦喎

認錯人了
無踏足波台 個個大蛇 點敢入
我跟將男既

網頁喎

悅悅有福

12

上次聽呢度d人講要登入咗先睇到

我咁樣

2 5

高科技
I瘋無 ？

1，6

點解你睇到..我登入左都睇唔到

9

心有靈犀去咗邊

goal

跑咩？

莫雷跑得太亂

5，2，10，6

5 2 10 6

5,2,10,6

心有肥西

5-2-10

皇天擊殺專登走死位

蘇狄雄條垃圾真係得啖笑

做咩呀叻唔比呢隻狄狄囝騎

Error左兩次啦 屌佢老母

有種感覺會墮馬班撚屌逼到咁 柏寶塞到

2-5

皇天擊殺點會改錯名

李易達全線去馬

咁都10倍

我能博晒命

屌你雷神

蘇仲精彩全程3疊跟前跑2200

跳先

頭場易賭到

痴撚線真係，有病

唉

雷西最後200米訓著左？

隻馬唔夠力掛

條撚樣真係要1 蚊不買
好多手足被佢逼害

知道霍狗厲害未

真係有玄機

隻馬曳

有冇人教網頁版mytvsuper點先睇到j2?

利申:有免費ac

楊明綸騎得幾好睇
內欄等出去等左幾耐

Hi ching
人既問題

拖算
WP咪搞

轉彎入直路果度以為郭能就墮咁

邊個俾帽人戴生左隻馬
搵個出黎認左佢啦

電視區
拉落下面禁j2

回本

奠霉垃

皇天擊殺再配呢個馬房
真係難估鬥難估

啲攞位世界級

唔明佢做咩揀入面 寧願佢變奏係外面走三疊踩油

唔輸過唔肉痛
買過先知咩事

柏寶 皇天擊殺 牙拉
一蚊不買WP

啱啱申請咗 延遲勁多 成分幾鐘
我都係用返racing touch算

女皇呢 牙能然馬

鬥氣無計

全日重心嚟 次次同一招咁滯
我以為贏埋 不過天膽質新搏盡 抵輸比佢

$307.7
究竟今日洗咪jump呢
記錄用

上次都有人問過, 好似話要搵咩 電視 先

300蚊本嘛

下場

贏7.7

白朱

我成日都贏幾蚊

收到第2場落飛馬
但求上舖

貓b我中左啊

琴晚出咗 臨場見回多少少幾開心
差小小

我用緊i phone喎

其實唔係贏$7.7，係上次淨低落黎...............

RACING TOUCH 延遲幾耐 ?

派我

屌你呀

十零秒

應該唔超過30秒
肯定快過myav

天胆 劍俠

👍🏻👍🏻👍🏻

Win埋咪fat
真係差啲 都出左頭先

大佬 早晨
比廿蚊我飲茶得唔得

報告下落飛馬都要屌？

10倍Q

將b

強中堅得唔得？奸仔達去馬

下場大家有咩心水

有G

先贏200

奸仔去馬好似全線開正

R2雷神信唔信得過

唔通今日係何良強陣

呢場田

雷神信得過 隻馬就....

信

你強陣係我既意思定真係強陣

3拖4，7位置q

R2 4>2+3+6+7

我開定post2先
完場霍清接手開返比卡超

你信隻馬好過信上面隻畜牲啦

屌 點解頭場咁易賭 而我要因為做緊野買唔到

莎拉去左邊

3 4 6 7

傾埋呢到先入去 開定先

我屋企

我屌緊

入我間屋 想報驚

盛勢有冇人一齊去馬

真係強陣

強中堅定盛勢東方

Ching 有卡

Both pq

停賽，可以傾多D，今場我會揀

J2無揀強中堅

突破盲點

有 但關事咩

r2 亂到

同路

有卡先有

屌你老母垃圾子健

唔怪得我無得睇，明白了

屌上次佢班撚樣飛勝得威旌暉

強中堅會唔會縑短

利申 頭兩三場都唔買

梳 唔知
以為一直有得睇

要咗1 五場成班辣殺碰下運氣

點有

🚬😕

佢有D你冇嘅嘢

乜唔係有A/C 就有得睇咩 ?

冇得睇

佢自寄黎 之前係到講過唔再講了

2 3

好鍾意強中堅 點解係雷神騎

東方回到10倍

我無卡, ANDROID, LOGIN A/C 咗先有得睇

LOG IN 咗先至有

上鋪落飛？落左去邊

強中堅
信多次雷神

4 7 11 鐵3角

條油on9

無卡 ios 無得睇 之前utube個手足係邊

5.7

比流料都唔止一次

屌你潘頓收手

我條2 3

點到你唔服

強中堅咁樣大外一氣

潘頓仆街死啦

何妖又冷腳嗎

屌隻4 on9

奸仔達 cashed

好波

哇屌你5班馬都識大外一氣

屌你老母潘頓 痴撚線 不打一鞭

史卓豐幾時死呀屌你老母，中哂腳

唔到你唔信J2既燈力

奸仔love u

3,4咁刀輸

In 潘頓 we trust

何李何李

屌你咩潘狗，3，4是但揀一隻都揀錯

跑咩

仲買皇天撃殺

潘頓屌你老母

其實係咪可以試下捕住莫雷拉買
新手幫鋪草皮
次次買中一隻唔中另一隻

何李告三條仆街

強中堅5班實力分子

阿叻真係熱食完一隻就有隻半冷

屌你老母潘狗最尾50收鞭

4-2-8-3

4，2，8，3

馬來東方都有

潘頓屌你

打多兩下 正路有p

反正雷狗大熱唔好買 反正唔好反
佢冷有3倍以上就屌得過

西頓好賤

潘頓做乜鳩

中腳冇膽

屌你老未mytv delay 2mins

屌潘頓

佢條仆街收手

3膽

係 Very on9

我屌佢差我頓

潘狗 我屌你老母
點會冇p啊隻3

即係好似呢場咁樣就可以買下佢 ?

一數不買潘狗

POST2

係呀屌

切忌ALLIN

1001